癡線！準撚到！！解籖師博 : 香港將有暴亂 林鄭將會非常失敗

無，純粹分享下

準到嚇親

但我唔認為泛民會落得如此下場

21籤仲要係沙田

嗰晚真係嚇親好多香港人 直頭係衝擊價值觀
完全顛覆哂英國人留低嘅法治思想

準撚到

雲加必定會戰勝歸來

Who